有無巴打用過kz耳機

有無巴打用過kz耳機？
見啲人講到cp值好高
邊款音靚，又抵玩？
諗住買黎送人